香港阿叔cosplay「幽靈車神」手法係咪好值得參考，先淋水，之後先點火

好過就咁點咗火手投掟唔遠